【短故】如果比我揀多次，瀨屎都唔講「唔驚～唔戴～」

本身睇到個新聞之後已經開始寫

寫下又停下

點知就話粉紅啊姐肺炎了

…